［緊急] 柴灣青廣疑閉門會議

柴灣青廣疑閉門會議
聽聞係「青年對話交流活動」
有重要政府官員下午五點離開青年廣場
有手足去到青廣發現去 LG2 Y Theatre(開會場地) 部𨋢封咗
連有線新聞台都喺度standby
話有兩架封晒窗簾嘅車入咗去下層Theatre

想請問有冇人了解入面開咩會 傾啲咩

推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

去黎做乜

Pish

9月機場見
林夕同陳奕迅嘅《六月飛霜》其實係革命主題曲

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

咁又點

唔通開完玩個記招就可以宣布結束遊行示威咩

想了解下發生咩事姐
因為有啲奇怪

只係一班自以為是的「年青人」圍爐

個名咁似共青團果類

對話之後可以砌落我哋到 代表年青人聲音

你阻唔到佢開閉門會議
同一道理
佢都阻唔到你繼續上街

佢要砌你都冇辦法，做我地要做嘅嘢就得

假諮詢

咪又一班4 5 60歲既人扮青年開會

求其搵個團體扮代表傾野係唔會改變到任何野

係呀呢點我認同
係問下有冇人被邀請 知個會大概係咩議程 有咩人玩
知咗好過無

近柴灣MTR，柴灣連儂牆經常被不良流氓破壞.。

會你老母西,無人可以代表香港人！

港共同林鄭根本已經無棋
依家開始堆砌「大台」揾人做唔同界别嘅代表
好等佢哋同呢班所謂嘅代表Deal

對話喎

屌佢老母 而家就似係假諮詢對話

屌你老母 傾乜撚？ 五大訴求未夠清楚？

圍內開個會圍威喂

仲要鎖lift玩閉門

推爆佢

up

推啊

見到隔離po話fc咗林奠會出現

去左現場先？

現場手足好少
我都係靠人update嗰邊消息

要做定文宣...以上團體跟香港人類無關

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 825荃葵青遊行 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

so what?
唔會代理到市民

現場要人？

林鄭眼中嘅「年青人」

林鄭咁多年都係用同一手段
扮妥協但事實係執行緊強硬手段

有無人嗰頭去到

其實我地更本唔洗理佢個對話平台
佢屈有大台 我地無視
我地照出遊行 照活動
佢都吹我地唔脹

扮有對話

Tui

揾人搭個大台 圍內傾掂數又點

多唔多人

得d廢老同賓賓

傑青會根本就是共青團

佢搭建個乜野溝通平台要搞到咁神秘既

我都係咁諗,佢地實會搵D人扮大台話傾掂數,我地咪又係KEEP住出黎

呢種會好似定期都有搞
我都join過
不過係四五年前
果時係email登記參加
又係呢個場又係林鄭
不過有線有直播
係舉手問問題
但林鄭遊花園
最後變左圍屌林鄭收場

年青人係咪張華峰

當年
主題：行政長官普選辦法
嘉賓講者：政務司司長 林鄭月娥女士
日期：2015年2月9日（星期一）
入場登記時間：下午6時（請準時到場）
時間：下午6時15分至8時
地點：香港柴灣柴灣道238號青年廣場2樓Y劇場（港鐵柴灣站A或E出口)

push

年青人不是大台

新翠商場出口天橋直行轉右

柴灣手足去收風未

個班咩咩會全部都係自己人，係度扮商量

實係共青團啦

無意思架 無野會改變到

又搞分化屌你老母垃圾政府

不代表我 談判無效

分乜鬼野化
政府搵得ge人都係佢d人
做場大龍鳳only
根本都唔係同路人 何來分化

Cls 推

柴灣好撚藍

出賣香港會議

借post 一推

[整合] 反送中運動白色恐怖時間表

又係一班三四十歲都叫青年嘅濕鳩扮香港人
屌你老母
講撚左咁多次無大台係都要自制大台
傻撚左呀

推 仲係太少人睇到